(ptt) 台灣網民集體請求特朗普懲罰台灣

ptt=台灣連登

作者airflysony (airflysony)
看板Gossiping
標題[新聞] 不甩北京哀求！川普最殺招出手 明年6兆
時間Tue Nov 27 17:50:54 2018

不甩北京哀求！川普最殺招出手 明年6兆關稅更恐怖

2018年11月27日 09:56 中時電子報 吳美觀/整理報導
美國總統川普接受華爾街日報訪問表示，他「極不可能」接受北京要求，暫緩調高關稅，
預料會按計畫從明年起對2000億美元（約台幣6.16兆）大陸輸美商品提高關稅至25%，但
顧及消費者反應，iPhone和筆電或將課徵10%關稅，消息傳出後，蘋果盤後股價應聲下挫
。
......

推 RodrigueZ810: 中國台北順便 謝謝 11/27 17:51
→ tkucuh: 中國台北誓跟祖國共患難。 11/27 17:51
推 k12551: 中國台北一起 11/27 17:51
推 arumi416: 中國台北可以跟祖國同進退要求美國課中國台北25%的關稅 11/27 17:51
推 Hitagi: 笑 那是因為之前台灣不幫祖國才讓洋鬼子囂張 11/27 17:51
推 LoliComplex: 大紀元不可....疑? 11/27 17:51
→ F93935: 一修尼 11/27 17:52
推 jajujo: ㄇㄉ 咱們中國台北人484要募款救祖國 11/27 17:52
→ Hitagi: 中國+中國台北 美英日蘇加起來都不是對手 11/27 17:52
→ popopal: 老共都說以牙還牙 監視設備都齊了不怕反抗 看老美稱多久 11/27 17:52
噓 kosuke: 特朗普什么不會 裝B最會 11/27 17:52
→ cm751298: 中國台北人也順便 尊重民意 11/27 17:52
→ enamor753: 中國台北也想加稅 請不要忘記我們 11/27 17:52
推 AllenHuang: 中國台北人快點捐錢進共包子啦 11/27 17:52
→ GGSHICK: 穩開徵，接下來歐盟也會跟進對中國施壓 11/27 17:52
推 psychic5566: 中國台北順便 11/27 17:52
→ AllenHuang: 包子肚子餓了 11/27 17:52
推 leamaSTC: 中國台北趕快跟中國連手一起對抗美國 11/27 17:53
→ qwer338859: 我們中國台北會與祖國共患難的! 11/27 17:53
推 Areso: 台灣要賺錢先獻血 白忙一場 11/27 17:53
→ craig3720: 中國台北 沒在怕 我們有路克 11/27 17:53
→ smileboy2016: 中國台北稅起來 11/27 17:53
推 shway: 請加入中國台北 我們要與祖國共患難 11/27 17:53
→ popopal: 制裁是一定的 屯糧吧 沒外匯就QQ了 11/27 17:53
推 JPKira: 請中國台北當局一同表達抗議 11/27 17:53
推 Seles: XD 11/27 17:53
推 ggian123: 邪惡美帝又想欺負祖國了 11/27 17:54
→ Nravir: 中國台北請求饒恕Q_Q 11/27 17:54
推 Szss: 咱中國台北人會幫祖國擋子彈 不怕 11/27 17:54
推 AllenHuang: 什麼台灣要賺錢？是中國台北要賺錢好嗎？ 11/27 17:54
→ chiaye: 中北哭哭 11/27 17:54
推 morgankhs: 別忘了身為中國的一份子 台北區順便 謝謝 11/27 17:54
→ sawadiga: 中國台北從祖國出口怎麼辦 11/27 17:55
推 shway: 美帝錢我們不屑 中國台北決心與祖國賺人民幣 11/27 17:55
→ fanrei: 二岸一家親，二岸命運共同體 11/27 17:55
推 verydolungbe: 中國台北：與祖國共生死！ 11/27 17:55
推 manboisold: 中國台北關鍵時刻搭上逆風車，讚 11/27 17:55
→ warmman: 各位中國台北同志，一起對抗美帝吧 11/27 17:56
推 BigLarry: 命運共同體 我們也要課啦幹 11/27 17:56
推 swatseal: 可恨美帝 中國台北絕對替祖國制裁你 11/27 17:56
推 lovebody: 中國台北一起！安心上路！ 11/27 17:56
推 Heedictator: 中屬台北+1 11/27 17:56
→ Szss: 咱中國台北人與祖國同生共死 硬頭殼上 鐵牛逼 11/27 17:56
推 darkbrigher: 中國台北這時怎說? 啊不是舔中就能賺錢? 11/27 17:56
推 huijun: 中國台北喜迎關稅 11/27 17:56
推 EDFR: 中国台北顺便谢谢 想看米帝在中国台北放烟火 哈哈 11/27 17:56
推 eas06u4: 謝囉中國台北 11/27 17:57
推 eliteark: 沒事 我們中國的大量內需 發大財 11/27 17:57
推 sazabik: 請將中國台北一併課稅，謝謝 11/27 17:57
→ agong: 中國台北T台刪AIT影片 贊助 11/27 17:57
推 star99: 五毛反串也在那邊當真 11/27 17:57
→ alinalovers: 中時？ 11/27 17:57
推 moy5566: 萬惡的美帝 求放過咱彎彎 11/27 17:57
→ akway: 中國台北要跟進中國北京嗎？ 11/27 17:57
推 rebai: 中國台北願為祖國吸一波砲火作偉大貢獻 11/27 17:58
推 jordantao: 公投中國台北真的是白痴 11/27 17:58
→ MK250: 最大贏家沒在怕的，可以再狠一點 11/27 17:58
推 Rex1009: 中國台北喜贏關稅 11/27 17:58
推 amiibo: 中國台北一起 11/27 17:58
噓 abcd5566: 拜託中國台北一起 還不餓死 我是認真的 台股大概剩3000 11/27 17:58
→ tyifgee: 彎彎皮繃緊點啦..... 11/27 17:58
推 ppttpptt: 中國台北請一併處理，謝謝 11/27 17:58
推 Primk: 咱 柯P 韓總 力抗美帝 中國台北 貨出去人進來 關稅都不怕 11/27 17:58
推 chuchnoot: 中國台北或成最大贏家 11/27 17:59
推 syk1104: 與祖國共進退 11/27 17:59
推 windblood: 中國台北代表還不發聲? 11/27 17:59
→ WGG5566: 北京會哀求嗎 等一下會不會被要求道歉 11/27 17:59
推 BaGaJohn5566: 中國台北成最大贏家 11/27 17:59
推 redbeanbread: 課台灣啊我想買股票 11/27 17:59
→ abcd5566: 大家都不怕餓死？ 不要真的弄假成真 11/27 17:59
推 userpeter: 11/27 17:59
推 leamaSTC: 怕啥 不是說好發大財? 11/27 17:59
推 Dovahkiin: 高雄,台中 彰化,雲林順便 11/27 18:00
推 EDFR: 想看米帝加２０％关税，中国台北人会怎麽崩溃 哈哈 11/27 18:00
推 hsiung9: 中国台北或成最大赢家 11/27 18:00
推 swatseal: 咱中國台北 中國台中 中國高雄可擋特朗普老賊 祖國安心 11/27 18:00
→ leamaSTC: 而且說真的啦 之前這種制裁根本爽到中國台北資本家 11/27 18:00
推 Rex1009: 餓死不是民意自己選的 怕什麼 11/27 18:00
→ clifflee: 川普繼續不悅，員還是要裁的 11/27 18:00
推 syk1104: 少造謠了，怎麼會餓死，親中不就為了發大財嗎？ 11/27 18:01
→ abcd5566: 馬的 到時金融風暴 繳不出房貸 銀行破產 11/27 18:01
推 moy5566: 不反串了美國把拔我們願意買飛機 求輕虐 11/27 18:01

rebai: 我們有戀愛摩天輪+陸客爆買團才不怕美帝課稅 11/27 18:01
→ swatseal: 咱中國台北有祖國善液輸血 一定發大財 11/27 18:01
推 morgankhs: 中国台北或成最大赢家 11/27 18:01
→ Rex1009: 那活該阿 自找的 我早就換好美金了 11/27 18:01
→ EDFR: 多饿死些中国台北人阿 看看智商会不会高点 11/27 18:01
推 dragon159: 請務必連中國台北也一起加稅 11/27 18:02
推 jeff0811: 中國台北與祖國同生共死，對付美帝頭子特朗普 11/27 18:02
→ evaji548: XDDDDDD 11/27 18:02
推 green0953: 九二共識一個中國 中華仔記得去當兵打美帝 11/27 18:02
推 dannpptt: 中國台北不怕! 與祖國共同打倒邪惡美帝 666 11/27 18:02
推 sinon0123: 同屬一中 11/27 18:03
推 p907018: 支那台北一起處理嗎 11/27 18:03
推 leamaSTC: 一邊親中 一邊又想跟中國保持距離怕制裁 噁心死了 11/27 18:03
推 darkbrigher: 一堆智障很愛嘴炮不想打仗 去跟中國說啊 你說不打就 11/27 18:03
→ leamaSTC: 好處都想拿 活該被中美看不起 11/27 18:03
→ green0953: 美國挺到靠北 中華寶寶打川川一個巴掌 還敢買飛機阿 11/27 18:03
推 u155247: 中國台北受到中美貿易戰波及是正常現象 11/27 18:03
→ darkbrigher: 不打? 你問過中國爸爸沒 11/27 18:03
噓 KangSuat: 這就是美國端出來的亞太政策牛肉? 11/27 18:04
→ cxiop: 中國高雄沒再怕，已經有十間公司要投資了 11/27 18:04
→ green0953: 看到這種投票結果 美國原本工業國防的合作 我看是飛了 11/27 18:04
推 hitomi47: 中國台北順便 11/27 18:04
推 tin123210: 中國台北一起的話，台股應該會跌到有人跳樓 11/27 18:04
推 heureuxseed: 連台灣一起順便懲罰 11/27 18:04
推 ufjt0513: 偉大的祖國別怕,把貨進來中國台北再出美國就好 11/27 18:05
→ green0953: 不打中國要統一好阿 現在打美帝 中華寶寶要記得當兵喔 11/27 18:05
推 hw1: 中國台北或成最大贏家 11/27 18:05
推 leamaSTC: 華獨就是打美帝的第一線啦 準備上戰場囉 11/27 18:05
推 pro33342: 不要忘記中國台北 11/27 18:05
推 Tung2463: 都選擇當中國人了只能靜觀其變囉 11/27 18:06
推 Tmmontal: 只有國民黨還在跟大陸手牽手92貢弒 11/27 18:06
→ belief0816: 從這邊可以看得出來崩潰仔都是學生 11/27 18:06
推 cww7911: 中國台北會跟祖國一起賺大錢 11/27 18:06
推 swatseal: 幹 拎北台積電還有6張套在260，幹你娘中國台北人全去死 11/27 18:06
推 sauchi39: 中國台北誓跟祖國共患難。 11/27 18:06
推 t90961248: 中國台北手牽手一起承擔 11/27 18:06
推 JackaLMeI: 全世界最大提款機上線啦 11/27 18:07
→ GrowUp: 然後我們還在九二共識賺大錢，中共感謝你當分母 11/27 18:07
推 cheetahspeed: 中國台北共赴國難 11/27 18:07
推 banjames: 完了 中國台北也要被懲罰了...... 11/27 18:08
→ awcd30010: 我們要發財了不怕你們美帝 11/27 18:08
推 Robben: 中國台北願為祖國分擔 11/27 18:08
→ jaguars33: 中國台北準備好了 11/27 18:08
→ ironct: 高雄港喜當中央貨物轉運港。 11/27 18:08
推 smallbrother: 老闆繳稅囉，反正平時喝湯吃肉也沒我們基層員工的份 11/27 18:09
推 kinda83: 北京哀求？ 11/27 18:09
→ ebeta: 中國台北一起，謝謝 11/27 18:09
推 shiwa: 沒那麼喜歡老川過 11/27 18:10
推 jorden: 中國台北要被制裁了.... 11/27 18:10
推 kendiv: 美國台北？！ 11/27 18:10
推 csb0913: 九二共識 發大財 11/27 18:10
推 MEVIUS: 中國台灣表示共患難 11/27 18:10
→ kenro: 25%拉 改快做 11/27 18:11
推 kbpoop: 中國台北順便 對台gg課稅 11/27 18:11
→ ericinttu: 中國台北也會扣到稅嘛? 11/27 18:12
→ BingBaKing: 咱中國臺北也要課 11/27 18:12
推 revive25: 川普別忘了我們中國台北YO 要制裁中國先踩過我們 11/27 18:12
推 omoi1988: 發大財表示: 11/27 18:13
推 maxwu2012: 中國台北人表示： 11/27 18:13
推 wario2014: 歡迎川普大大制裁支那台北 11/27 18:13
推 domotocat: 放心，韭菜割起來 11/27 18:13
推 andy523523: 中國台北第一線對抗美帝 11/27 18:13
推 a1qazbgt5: 沒事兒，中國台北置身事外忙著發大財 11/27 18:13
→ abcd5566: 原來大家用意是要讓房價崩盤喔？ 這一招出來房價穩崩 11/27 18:13
→ machiusheng: 兩岸一家親……台灣分一半 11/27 18:13
噓 silentence: ☺☺中國臺北高雄區也來一下 11/27 18:14
→ papaganono: 中國台北也一起！ 11/27 18:14
→ iqeqicq: 一朝回到解放前，爽！ 11/27 18:14
推 hosen: 白癡，iphone ，筆電不都是台灣代工的 11/27 18:14
→ hosen: 早就砍到台商 11/27 18:15
→ ecw222: 中國台北油有難同當挺北京！ 11/27 18:15
推 sanguinesand: 川普不要忘了中國台北也要一起唷~ 11/27 18:15

iqeqicq: 反同公投通過，庫克掰掰！ 11/27 18:16
推 yaoa327: 中國台北誓與祖國ㄧ同自立更生，吃草也要共同對抗邪惡美 11/27 18:16
推 mooming: 中國台北發大財，九二共識發大財！ 11/27 18:17
→ moeliliacg: 中國台北順便來一下 11/27 18:17
→ toya123: 過癮 誰敢抱中國大腿就去抱 反正台灣這麼多關鍵代工廠 11/27 18:17
推 ZXKUQYB: XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD 11/27 18:18
→ ZXKUQYB: 就在想為什麼中國北京看到這次公投結果會一整個贏不起 11/27 18:18
→ toya123: 誰會倒誰就去抱阿 鴻海 最近的慘樣還不夠讓企業警惕嗎 11/27 18:18
噓 turgnev: 上面都反串，但我是真心希望台灣倒 11/27 18:18
→ ZXKUQYB: 這下答案出來了 G20不用談了wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww 11/27 18:19
推 codehard: 中國高雄喜迎關稅高漲 表示影響不大 11/27 18:19
推 Cezaill: 川普齁系啦 11/27 18:19
→ turgnev: 被制裁房價才會倒，才能洗牌。 11/27 18:20
推 Szss: 中國台北發大財 11/27 18:20
推 issemn: 我們也要 我們要跟祖國共患難 11/27 18:20
推 silentence: 中國貨進來 美國關稅課起來 全民大乞丐 11/27 18:20
推 tony20095: 我不要當中國台北了，川爸爸我們要當美國台北 11/27 18:21
推 givar: 中國台北一起擔，一起吞 11/27 18:22
推 silentence: ☺JOJO 我不要台灣了 開始主張一個中國 11/27 18:23
→ silentence: 關稅一起課起來才有兩岸一家親的感覺 11/27 18:23
→ hipmyhop: 中國台北掰掰 11/27 18:24
推 yitniya: 快，我等不及了喇。 11/27 18:24
→ bruce2248: 中國台北人表示想一起死 嘻嘻 11/27 18:24
推 wahahaflower: (づ′・ω・）づ 嘻嘻 11/27 18:25
推 iqlow: 中国台北一起跟祖國共進退 11/27 18:25
推 polestar0505: 中國台北誓與祖國共患難 11/27 18:25
推 Tung2463: 既然選擇中國台北就要禍福與共了 11/27 18:25
噓 abcd5566: 你房價崩 銀行就倒 幹您娘勒 11/27 18:25
→ jeff52: 高雄一起徵稅好了 11/27 18:26
→ wate5566: 美國爸爸帶我走 11/27 18:26
推 orgysolitude: 中國台北一起發大財囉 11/27 18:26
推 royaljoy1: 中國台北人表示：萬眾一心，要擔一起擔 11/27 18:26
→ iqeqicq: 我們有生之年可以重現四萬台幣換一塊美金了 11/27 18:27
推 rickie1141: 中國北京跪迎米國爸爸善液 11/27 18:28
推 pudge: 祖國有難，我們中國台北同袍絕對共患難! 11/27 18:28
→ NomoreSeven: 別忘了中國台灣啊 11/27 18:28
推 jack0216: 殺殺那些92共識的智障 11/27 18:29
推 silentence: 建議耶誕節當天課 收禮物囉☺ 11/27 18:30
推 GJME: 中國台北順便一下 炎黃子孫要與祖國共存亡 11/27 18:31
推 flowersuger: 留言好幼稚 11/27 18:32
推 kci9kimo: 請川普不要忘記了我們中國台北喔，我們也是中國的一部份 11/27 18:32
推 ar0001123: 92共識，中國臺北支持祖國中國，中國賺大錢 11/27 18:32
推 FRANCO11: 税進來 錢出去 中國台北大灑幣 11/27 18:32
推 shakesper: 中國台灣區人民對於美帝的霸道 同敢憤怒 請習爸爸硬起 11/27 18:33
→ shakesper: 來 11/27 18:33
推 c24253994: 大紀元不意... 咦？ 11/27 18:34
推 a4302f: 中華台北關稅加重 讓祖國完成統一 11/27 18:34
推 coo1ocean: 中國台北不會背棄祖國的!!有種衝著中國台北來!! 11/27 18:35
→ curranmath: 中國台北也是祖國的，不能例外 11/27 18:36
推 Tatsuya72: 應該是祖國強硬，派中國台北跪舔求和啦，是會不會啊？ 11/27 18:36
推 rex20032: 中國台北也來關稅一波 11/27 18:36
→ Tatsuya72: 跪舔這種低賤的事，交給中國台北專業的來就對了！ 11/27 18:37
推 betty0308: 中國台北跟著祖國 11/27 18:37
推 dogmax: 中國華盛頓威猛，戰狼們都流水了 11/27 18:38
推 abain521: 阿共爸爸不用怕，中國台北會與您一起分擔！ 11/27 18:38

dogmax: 請中國華盛頓立馬加徵中國台北25%關稅 11/27 18:38
推 yankeehater: 中國台北順便 拜託 11/27 18:38
→ Tatsuya72: 藍腦華寶察覺被掀底不對勁，開始消毒咒詛祖國榮景了 11/27 18:39
噓 ping00000: 對內要養中國台北對外要抗美帝 內外夾攻拖垮北京 我相 11/27 18:39
→ ping00000: 信KMT其實是跟美合作的 11/27 18:39
噓 Dovahkiin: 中國高雄準備好當中共炮灰打美日了!? 11/27 18:39
→ farnorth: 中國台北也願意被一起制裁 11/27 18:41
推 RLH: 不得不說蔡英文運氣很好 碰到對中國很強硬的美國總統 11/27 18:41
推 kevin70: 中國台北qq 11/27 18:42
噓 Creeping: 幹你娘川普，有種衝著中國台北來 11/27 18:42
推 joeyben: 笑死 笑人什麼都不會 人家美國總統 你哪根蔥 11/27 18:44
推 fish10241: \USA/ \USA/ \USA/ 11/27 18:44
推 guenhwyvar: 中國搞不好會透過台灣出口，那時候台灣的倒楣日子就要 11/27 18:45
→ guenhwyvar: 來了 11/27 18:45
推 jeraslem: 搞死共產黨 美爸摧下去！ 11/27 18:47
推 PTTJim: 中國台北一起啦 11/27 18:47
推 euudknrs: 一堆崩潰仔，有時間網路上崩潰，怎麼不去看習思想與毛語 11/27 18:47
→ euudknrs: 錄，不要口口聲聲喊著中國卻還想要言論與思想自由喔！ 11/27 18:47
推 mchen11: 中國台北準備好了 11/27 18:48
→ flow5168: 中國台北作壁上觀 11/27 18:49
推 JudgmentLin: 特朗普 11/27 18:50
推 francisechen: 川川威武 11/27 18:50
推 se2422: 麻煩美國也把中國台北算進去謝謝，這是全中國台北的請願。 11/27 18:51
→ ymx3xc: 特朗普 別忘了中囯台北 11/27 18:51
推 horseinwine: 不管嗑了什麼也給我們一點 11/27 18:52
推 PanzerVOR: 咱中國台北可老鐵了!!!頂個祖國先!!! 11/27 18:52
推 scott0002: 多餓死些中國台北人 才會長腦 11/27 18:53
推 kuria610478: 中國台北願做祖國先鋒！！ 11/27 18:53
→ mynewid: 中國台北跟祖國站在一起 11/27 18:53
推 sk123: 與祖國共赴國難 中國台北準備好了！！ 11/27 18:54
推 CyrilHuang: 中國高雄一起譴責 11/27 18:55
→ enderboy7652: 中國台北已準備(99%) 11/27 18:56
噓 mudee: 陸你老木 死華獨仔 請正名中國 好嗎？ 11/27 18:56
推 Tatsuya72: 祖國受辱不能忍，中國台北跟美國宣戰，敗降割讓保祖國 11/27 18:57
→ osk2: 中國台北懇求美帝一起處罰 11/27 18:59
推 morrishh: 是+25% 不是至25% 11/27 19:00
推 syuanling: 中國台北跟著祖國 11/27 19:00
推 gino321: 中國台北當局難掩驚恐臉色 11/27 19:00
推 alasdair: 承認了九二共識什麼制裁也不怕 11/27 19:01
推 Solosea: 宜屏南嘉記得除外喔感恩 我台灣人 11/27 19:02
推 stw0975: 爽 11/27 19:02
推 peggy345: 哈哈哈 還有一群中國台北高雄人歡欣鼓舞的搶搭地獄列車 11/27 19:05
→ max52001: 中國台北人 剉咧等 11/27 19:05
推 wajolihi: 川普加油 11/27 19:05
推 coolcliff01: 中國台北準備好了 11/27 19:06
推 mudee: 中國臺北人 吃草吃起來！ 11/27 19:08
→ mudee: 為了祖國 身先士卒 ！ 11/27 19:08
推 linch416: 別忘了中國台北 11/27 19:10
→ mjferrari: 明年是美國新年還是中國農曆年 11/27 19:11
推 fifi0828: 中國台北表示:我們要和中國共患難 11/27 19:11
推 iMANIA: 中國台北的年輕人站出來！ 為了中華復興大業，從軍對抗美 11/27 19:13
→ iMANIA: 國！ 11/27 19:13
推 kevin9841: 直接倒戈 反攻共匪 11/27 19:14
推 reaturn: 與祖國共患難，請美國幫台灣也加25% 11/27 19:14
推 tiara: 記得中國台北一起加稅，要死一起死啦！！！！！！！！！！ 11/27 19:17
推 mylonite: 中國台北我驕傲，我陪包子吃草 11/27 19:18
→ OGC218: 哈哈、中國不是挺硬的？ 11/27 19:20
推 ben100rk: 中國臺北一起 11/27 19:20
推 IHD: 中國台北:美國要自殺啦 11/27 19:22

hotrain13: 中國台北一起 11/27 19:23
→ tiuseensii: 92共識愈來愈不值錢了，接下來中國經濟自保都很拼的 11/27 19:23
噓 kenbbc12321: 跟祖國一起對抗美帝，中國加油，美帝必敗 11/27 19:23
→ hotrain13: 川普沒種？ 11/27 19:23
推 polotower: 中國台北永遠與祖國一起共赴國難 11/27 19:23
推 CiangCiang06: 還有中国台北噢，請一起處理 11/27 19:24
推 sauchi39: 坐等美帝崩潰 呵呵 11/27 19:25
推 CTTSAI: 筆電,iphone中國台北製的加課稅，主流民意 11/27 19:26
推 kinomon: 台灣能跳船嗎? 跪求美國爸爸豁免 11/27 19:26
推 philmaru: 中國台北自己送自己下去！！ 11/27 19:26
→ Ginpunch: 不管啦 大陸錢進來 台灣發大財 11/27 19:26
推 SDNS: 中國台北一起課 我們要發大財了 11/27 19:26
→ tontonplus: 幹，上次去中國玩換的一萬九人民幣沒花完，該去換了嗎 11/27 19:27
推 gg0079: 哈哈~中國台北 接著換你們了喔 11/27 19:28
推 rafaj: 中國台北的統仔雞表示與祖國共患難 11/27 19:29
推 bill0205: 爽 11/27 19:30
推 HK97: 中國臺北可以一起吃苦面對 11/27 19:33
推 ilpqvm: 誓死打倒米帝! 我與祖國共患難、同生死! 11/27 19:33
→ liusim: 還92共識咧 11/27 19:35
推 plains: 中國台北 中國台北高雄地區 中國台北台中地區也順便謝謝 11/27 19:35
噓 fgwilliam: 噓那個講什麼運氣好的 我們主流就是要當中國台北人 現 11/27 19:36
推 help1268: 打倒萬惡美帝 11/27 19:36
→ fgwilliam: 在祖國有難 大家是一損俱損好嗎 11/27 19:36
→ inlanyu: 中國臺北2020也一起了吧?? 枉費蔡英文巴巴地抱美國大腿 11/27 19:36
→ Brucetsai541: 笑死 11/27 19:37
推 linceass: 中國台北賤民喜迎關稅 11/27 19:38
推 Shigeru777: 中國台北率先跟美國開戰！ 11/27 19:39
推 toothfairy: 可惡 欺負我們祖國 中華台北跟祖國站一塊！ 11/27 19:40
推 plains: 華獨仔準備好上戰場跟美帝打了沒？再繼續背刺親中啊 11/27 19:41
推 GARRETH: 祖國被萬惡米帝強行課徵的關稅 我中國台灣省就算賣掉所 11/27 19:43
推 depe5175: 咱门中国台北才不怕米国 儘管來 11/27 19:43
→ GARRETH: 有家產也要幫付 11/27 19:43
推 gopoivvo: 中國台北表示墳怒！與祖國共存亡！從今天開始，中國台北 11/27 19:44
→ gopoivvo: 拒買iphone！ 11/27 19:44
推 crazywiwi: 我們中國台北會與祖國共患難的! 11/27 19:47
推 mayfifth: 咱中國台北沒在怕的 拒用頻果 11/27 19:47
噓 gopoivvo: 看到上面留言，發現當個自幹５毛，蠻幼稚的！不過很爽！ 11/27 19:49
推 shopping0802: 中國台北沒在怕的 11/27 19:50
推 jm711234: 中國台北命運共同體，請加稅 11/27 19:56
推 tatata: 中國台北 一邊一國 11/27 19:58
→ dodomessage: 川普急了，再拖下去會傷到自己。 11/27 19:58
→ Windcws9Z: 中國台灣與祖國共患難！！！ 11/27 19:59
推 TouchAgain: 爽 打死中國狗 11/27 19:59
→ ymfx000a: 人材技術出得出 中國貨進來 高雄發大財 11/27 20:02
推 yang1265: 中共臺北不去抗議一下嗎？ 11/27 20:03
推 linbay5566: 中國台北抖了一下 11/27 20:03
推 classicriver: 中国台北万歳‼隽蟓hでとうございます 11/27 20:04
推 shinn79112: 科科一堆人崩潰 11/27 20:04
推 EvilPrada: 中國台北力挺中國 跟美國獨裁者川普周旋到底 11/27 20:04
推 mira5: 中国台北順便 11/27 20:05
噓 coolda: 不用笑 跟中國那麼近 怕你台灣搞黑市 一起制裁 11/27 20:05
推 CyBw: 課好課滿，一點都不能少 11/27 20:05
推 yaieki: 中國台北要一起承擔了 嘻嘻 11/27 20:06
推 Tawara: 讚 11/27 20:09
推 fragile8G: 中國台北願跟祖國一起承擔 11/27 20:12
推 kaibaemon: 川普可以等兩年後再弄嗎 11/27 20:12
推 god2: 爽喔 11/27 20:13
推 gospursgo21: 中國台北怕爆 11/27 20:14
推 jaeomes: 中國台北要被美國修理了QQ 11/27 20:18
推 Incentive: 中國台北QQ 11/27 20:19
推 sck3612575: 美國爸爸棒 11/27 20:21
推 sparkle: 恭喜中國 11/27 20:26
推 c58264cathy: 推 哈哈哈哈哈哈哈哈 大家一起坑中國 11/27 20:31
推 allenhsu222: 第一次希望中國台北一起死呢 一群87選的 11/27 20:37
推 leocat: 中國台北+1 11/27 20:38
推 acont: 中國高雄+1 11/27 20:40
推 Djent127: 中国台北与祖国一同打击邪恶美帝特朗普！ 11/27 20:43
推 dobe: 繼續壓下去～ 11/27 20:43
推 nightjoker: 打打死支那賤畜 11/27 20:45
推 thereisno: 一起承擔Q 11/27 20:48
推 iverson88: 中國台北共患難 11/27 20:50
推 inlanyu: 美國也不用怎樣 直接抽關稅25% 連中國都撐不住 何況台灣 11/27 20:50

caenix: 跟中俄親近的 委內瑞拉 土耳其 伊朗 最近好像都過得不好吼 11/27 20:51
→ inlanyu: 愛親中傾中呀 愛當中國人呀 看看當中國人有多好?? 首富個 11/27 20:52
→ inlanyu: 屁 你他媽的留個活口都困難 還靠中國?? =_= 11/27 20:52
推 fffogpug: 美國爸爸怒起來 11/27 20:56
推 uglily: 中国台北誓死捍卫祖国！ 11/27 21:04
推 k2902914: 中國台北共體時艱起來 11/27 21:09
推 Nyarlathotep: 中國台北誓死和祖國共赴國難 11/27 21:09
推 rxvt: 承認92共識等於自認是台灣屬於中國 這些地區都該課 11/27 21:13
→ wison4451: 都是一家人 順便謝謝 11/27 21:13
推 vingfing: 讚啊，支那繼續崩潰 11/27 21:17
噓 htc10: 幹 美帝不敢惹中國台北逆? 有種一起 11/27 21:18
推 aeee49: 中國台北跟進！先前轉單來的中國台北的，下季務必抽單！！ 11/27 21:19
推 happy8366: 我們中國台北要幫忙解救祖國同胞 11/27 21:20
推 ss1107: 看支共畜被幹爆就是愉悅 11/27 21:22
→ shawncarter: 爽 拜託把中國打到趴 11/27 21:26
推 C3X: 中國台北++ 11/27 21:29
推 noimone: 中國台北誓跟祖國共患難 11/27 21:31
噓 Aceweili: 韓國瑜你可以押寶中國看看 11/27 21:37
推 seagirt22: 順便一起打支那鬼島吧 腦殘台巴子就是欠奏 連票都不會 11/27 21:38
→ seagirt22: 投 洩恨投票一時爽 還要拉其他人下水 賠上鬼島未來 幹 11/27 21:38
推 Emmalife: 呵呵 只有台灣人還在92共識 11/27 21:39
推 poiu98877: 操 敢漏了中國台北你川普就小心點 11/27 21:39
推 iuexeyz: 水啦 11/27 21:41
推 by740327: 這標題真噁心，居然把偉大的黨說的很像弱者一樣，不可 11/27 21:41
→ by740327: 饒恕 11/27 21:42
推 rescueM7: 中國台北++ 11/27 21:42
推 stlevi811101: fuck them all to death 11/27 21:43
推 CliffHsieh: 美國爸爸德政<3 11/27 21:44
推 fffogpug: 那個九二龜公跑去哪了啊？ 11/27 21:46
推 mudee: 在祖國面前 什麼都是浮雲 中國臺北 走起！ 11/27 21:47
推 leonsand009: 中國台北=中國 一視同仁拜託 11/27 21:48
推 singjin: 跟著美國爸爸才是對的，我要改成美國台北人 11/27 21:57
→ jay0215: 川普:我插你小中國正在爽 你竟然哀求我暫停?看來要大力點 11/27 22:08
推 realbout: 果凍熱線喜憨兒產線可以移回高雄嗎？ 11/27 22:16
推 lion198: 中國台北一起課 11/27 22:17
推 Enfys: rrrrrrr 中國台北 一邊一國 11/27 22:19
→ swbthj: 中國台北誓死捍衛祖國 願與祖國共患難 11/27 22:21
→ swbthj: 我們中國高雄都產石油了 絕對可以幫助祖國贏得貿易戰 11/27 22:22
推 LiaoooSave1: 成為中國台北後，就陪中國一起被收關稅吧！看貨要怎 11/27 22:25
→ LiaoooSave1: 樣出的去，白癡，為了想當支那賤畜拉全台灣人陪葬的k 11/27 22:25
→ LiaoooSave1: mt 11/27 22:25
→ qwejoezxc33: 反觀臺灣還舔中 準備一起死哈哈哈 11/27 22:37
推 aiyouwei: 遲早+關稅到Chinses Taipei 11/27 22:41
推 koei188: 中國台北沒一起，破壞中國完整性。 11/27 22:43
→ homerunball: 支那台北跟上 11/27 22:44
推 sbilor: 回歸母親懷抱一起對抗邪惡爸爸 11/27 22:53
推 F12NLargo: 不要忘記中國台北 11/27 22:53
噓 gotohalf: 婉君都消失了 好孤單QQ 11/27 23:08
→ windofcold: 要跟著中國一起槓上美國了,真是有挑戰性的BOSS啊 11/27 23:10
推 TheDragonBug: 台灣地區人民以堅強的意志不屈的選票選擇與祖國站在 11/27 23:30
→ TheDragonBug: 同一陣線 一起打擊美日勢力 一起對抗惡棍特朗普 11/27 23:31
推 lovejamwu: 台灣人你還想去緊黏中國喔...... 11/27 23:32
推 deathslipkno: 中國台北要與偉大的祖國共患難！ 11/27 23:33
推 bchen1222: 中國台北願意共患難 11/27 23:44
推 notneme159: 拿台灣的錢去補啊 11/27 23:48
→ monkeyeden: 川真的猛，連習也只能下跪求饒 11/27 23:52
推 malaman: 中國台北沒在怕的 11/28 00:18
噓 wo2323: 什麼白癡標題？ 11/28 00:44
推 steven841003: 天祐台灣哦 11/28 00:47
推 plmokn: 中國台北準備被電飛囉 11/28 00:52
推 riddlevii: 真勇敢，用選票告訴美國，咱們跟中國是命運共同體，兩 11/28 00:52
→ riddlevii: 岸ㄧ家親 11/28 00:52
推 kerkerlu: 美帝就是狂XDDDDD 11/28 01:01
推 kk5715: 中國台北慘惹 11/28 01:18
噓 Ghamu: 為什麼中國共產黨不承認九二共識呢？？？ 九二共識是活路啊 11/28 01:50
→ Ghamu: ！！ 學學中華高雄好不好？ 承認九二共識之後馬上郭台銘說 11/28 01:50
→ Ghamu: 要進駐 陸客也都蜂擁而至 為什麼中國共產黨要一直搞意識形 11/28 01:50
→ Ghamu: 態不承認九二共識呢？？？ 11/28 01:50
推 tyui0459: 高雄:人進來,貨物出得去,大家發大財 11/28 01:56
推 airliebeach: 中國有了我們中國台北還會怕你嗎 11/28 02:30
推 Cybershit: 中國台北 掰開大腿 喜迎關稅 11/28 02:32
→ jjomj666: 熱呼呼的中國台北等著看… 11/28 02:39
→ woods0598: 中國豬愛被捅 11/28 03:04
推 deamer: 為偉大祖國感到擔憂 11/28 04:57
推 godchildtw: 祖國戰到底，絕對不要退讓，以牙還牙，中國台北轉運站 11/28 05:18
→ flumarin1: 中國台北準備一起殉葬啦 11/28 11:09
→ s7385246: 中共給錢時 我是中國台北 當中共吃屎時 他媽的 我是美 11/28 11:36
→ s7385246: 國台北 別打我 11/28 11:36
推 snoopy410: 幹到底誰投中國台北的 11/28 16:29

姐係大中華膠都係台灣既老人
得年輕人係清醒

焦土派

台灣95後年輕人, 先至係最多大中華膠

講到底，正如筆者多次指出，香港的八十後（23至38歲）和九五後（23歲以下）世代是「兩種動物」，這情況在台灣也相同。而現今在Facebook、PTT上的同溫層，其實以八十後「老鬼」為主，因「新新世代」（23歲以下）已較少用臉書和傳統論壇，普遍用IG和抖音。

新新世代看重經濟易被統戰

亦如台灣親綠政論家顏擇雅分析，當地新新世代「成長於悶經濟，父母或家族長輩許多是赴中工作或常跑中國（大陸），一接觸財經新聞就讀到珠三角的快速發展。看電視是看陸劇《如懿傳》、《瑯玡榜》，用的是中國手機OPPO、小米，習慣上淘寶買東西。今年抖音流行起來，台灣國中生都上抖音跟對岸交流」，這也能解釋「為什麼台灣高中生都在關心要不要去中國念大學，大學生則關心畢業後要不要去中國工作」。

台豬未富先驕

台灣咁窮仲想淋
係咪飯都唔想食

可能台灣會取代香港做大陸嘅走私港，一船船噉經金門送去大陸。

?

成大條金鋼棒copy 出黎做乜

發大財囉

中時
此貼已完

中時報導非重點, 而係一眾PTT網民既評論....

焦土

哂氣，信垃圾儒家文化既華人
只配做奴隸，世世代代比人勞役，

自己既幸福要靠人幫你爭取
自己就乜都唔做想坐享其成

中國台北或成最大贏家

台灣焦土派